Q: What is your return policy?
A: We offer a 30-day return policy from the date of delivery. Items must be unused and in original packaging.

Q: How can I track my order?
A: Once your order is shipped, you'll receive a tracking link via email or SMS.

Q: Do you offer international shipping?
A: Yes, we ship to over 50 countries. Shipping charges and times vary based on the destination.

Q: How do I contact customer support?
A: You can email us at support@example.com or use the live chat on our website.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit cards, debit cards, UPI, PayPal, and Net Banking.

Q: Can I cancel my order after placing it?
A: Yes, orders can be canceled within 2 hours of placing them. Please contact support immediately.

Q: Do you offer cash on delivery?
A: Yes, cash on delivery is available for orders under ₹5000.

Q: Is my personal information secure?
A: Absolutely. We use industry-standard encryption and never share your data with third parties.

Q: How do I reset my password?
A: Click on “Forgot Password” on the login page and follow the instructions sent to your email.

Q: Are your products covered under warranty?
A: Yes, most products come with a 1-year warranty. Please check the product page for details.
